[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5278)

代開

多謝

我200上到3k 今日又跌返落黎

搵份兼職還住d先 大數無得傾就唯有問家人朋友 再唔得唯有再借當攤長去還

同是天涯淪落人

咁而家200去到邊

應該都係行後面條路 搵緊邊到可以借

手足你幾大

25

完全訓唔撚到

今日$50上$150 開心了

呢啲一定要入息？
佢好似無野做而家

最城

信用卡cut撚左

下 渣住張信用卡就比你借？

本身有信用卡就ok
唔洗現金分期啦
先payme cash out再消費分期

瓜達好撚廢

Payme 上限$2000

屌你搵幾多？

咁易申請架咩

乜要好多咩

個巴打要追70k數

認真 如果你要繼續

記得 心態好撚緊要

我都係推唔到
今朝閪左老鼠同前鋒4.5角大
呢到咁就2K

不打了 不打了
我始終覺得贏唔難 但控制自己好似不可能

甘美奧好廢

贏唔難 豬更易

真 想喊

1-0

加油啦ching 頂實
人有高低起伏
捱過就係
共勉g

多謝你

下盤針

黑單好型我都想200上

賭乜都好 真係唔好賭網 害撚死你 一個世界杯就輸過球

1：1

唔知2.5b捱唔捱得過

聖路易斯好波！

墨西哥真係好撚難玩，屌你老母

又紅

玩乜鳩入完波又食紅

入完波即刻紅， 有冇再假啲

屌買下盤又rc 上盤又唔識入

主隊上呀

聖路頂實

頂到完場

墨假
係要做比主

話唔定紅咗特別勁

主即刻中柱

禮拜三見工

捱唔過！又撚

原來係個龍極限救到

真
讀緊書嘅 返7仔又好
1日400-500 反正你地又唔洗返學
一個月搵埋點都好過賭啦

你地賭波都算好 我呢啲喺外國入賭場真係會大起大落
一個鐘可以贏幾千 又可以輸返幾千蚊

哥連又閪

屌你主咁都唔入

講緊唔係港紙

又撚

半0全3！！！！！！

屌你老母聖路

2:1

2.5b gel

gooooooooooooooooooooooooal!

第二球勁仲送rc

要有希望

紅乜撚嘢你老母

叫到氣咳

聖路 我屌你老母 你係咪痴線架

用唔撚到轉數快
買細左
見到狗會淨係抽大波水 細波有啲仲高過出面都知高機率開到

唉 訓唔撚到啊

甘美澳都幾撚假 中柱 飛機 miss12
不如申請埋紅

户口得返1k先中
原本諗住呢場車3k追返鏝條數
上半仲諗好彩停左轉數快

認真聖路唔想踢咪唔撚好踢囉入完波之後即刻拎紅

主隊又miss chance 唔係3.5都開埋

買大波又冇波入放棄

屌你老母我落踢都入

甘美奧入未

好撚多次 西野黎

有冇廢啲呀 四打3唔入

客隊追和我派錢

我

Lm

唔撚使你派 咪撚追和

有冇劇本呀

巴西狗真係唔識入波

關你撚事咩

佢

我覺得墨假大細波睇狗會有冇抽水都叫幫到下眼睇
出面2/2.5b 大約@2.05
2/2.5s有啲水位有1.86-1.89
狗會兩邊都1.85

1

唔出水了？

明高對家rc

跟曹操咪得囉

快d戰神卡

留

不了 成班都中二病

勁中喎 要打賞了

我出水 打賞我ok?

中左嘅話 又想支持我 可以回饋少少比我
但心水會照出

法林明高連升斑馬都抄唔到兩球

下次研究下

雖然係on9但真係勁中

半大追返聖易乜乜條數

3串1又斷聖路斯

勁

gchi

Come on

加油

半場3：0

見13連中，定有其他冇post

哇屌中柱嚇死

閪鯨同普埃咪輸咗

藍十字 0-1 祖亞雷斯

goalllll

反杯開大 3：1

半大gel得

紅十字

藍十字又閪

未紅發揮唔到真正實力

盲左冇跟開

唔中叫人咪撚屌佢
咁中左就咪叫人打賞佢啦
後果就不了 利益就gchi

啲死忠話 想打賞咪打賞囉
咁佢真係無賣尿啊嗎
古人玩上癮 開個洗讚小鴨鴨算啦

哥列迪巴 0-2 法林明高

真心衰撚過賣料

鴨巴針到

旁證舉旗

圍爐都咁煩 仲以為係小學生咁 要聽晒老師講

好

我覺得賣料衰啲嘅
佢呢啲就肉酸啲姐..
雖然職乞都係好佢小小

甘0.0假到。。。。

跟左2場 講嘅野有道理 我實撐佢

—-0–0———-

紅牌都全格唔到 一陣補時比人追和

針

咁多位早晨

邪教feel 有人同我講過佢地係鋪緊路賣料
差唔多架啦 中多兩場就開私谷（打賞先入）利申 我估架咋 估下唔犯罪

之前我po佢早出俾打賞俾佢嘅人張cap圖上黎俾人批鬥

我留意左樓主幾日 佢真係好似淨係入黎乞
未見過佢屌波
頭先走去睇返佢開果啲po
8月到而家最多基本上就係lm

墨假有幾耐未試過開主客 客主

miss撚左12m

藍十字單刀唔入

今朝有咩心水

屌！！！！！！

講真最慘係成日死r爛r 以前都係講一兩句 依家係唔係都sd payme qrcode

晨早流流係咪又有罵戰

單刀唔入

最近一個月先見佢蒲頭 乞錢唔緊要 我都乞
但上次派完佢 我輸死左

藍十字又撚

鏝個場死左幾多人？

正常都係賭波先會入波po
但未過佢講啲咩：屌你老母 墨假半2全2 又-1c
Xxx成隊落地獄 空難死 中肺炎 呢啲輸左會講嘅野

我訓咗無買

訓醒已經1-2
冇買到

咪撚好似紅鑽果場咁攻唔入一比零到尾

可能人地全中
叫都唔洗叫

買左50蚊客勝 10倍

-1840

波膽2-1 無了

賭神仲黎同我地爭100$

曹操本來唔錯 但跟埋啲人on9咁
又講要撐自己班兄弟 自我中心好強
最後都係要乞錢

派我未

goallllll

0:2

紅十字半大！ 0:2

藍十字 0-2 祖亞雷斯

半大cashed

藍十字

好耐都無乞到唔係內定就走數

咪撚炸...

有大波唔買買半主 真on99

藍十字真係出黎搞笑

Var?

輸到爆廠

boom

咪撚炸呀

今年明高咁廢 一粒都咁辛苦

十字廢到

睇我名

Boom!

屌

炸

P牌？

場場炸

唔識中文？

輸撚到仆街
又一次清袋
準備借錢
唉

咪撚炸走左半大

上次紅十字踢拿根亞又入比人一球到尾

我昂

半一全一不如一早完場算啦

依家真係唔撚俾入波好撚難玩

又逼害半大

留意到365 紅十字下面有場皇家馬德里

我直屌客win

識唔識入波

屌你法林明高得半格

明高屌你老母

係得半格架啦
所以咪試波膽 1-2 點知都係0-1 完場

呢啲玩下就會買 但買得大邊敢
至少我廢 唔敢

半一上盤有半格好好架啦

1.4浪費時間

仲要輸緊2球

紅十字幾次直線都到肉
就係唔入

我都係有起過身好在眼瞓瞓返，唔係應該加入鏝陣亡名單

我記得南美都有一隊巴塞隆拿

sc 巴菜

搞到尋日冇玩過

。。。。。 -1/-1.5又閪？

嘩屌 鏝都輸埋？ 好撚彩真係

藍十字我屌你老母贏都唔夠你輸

藍十字係咪想做琴日三箭翻版？

又miss單刀

藍十字又炒單刀

好撚似啊屌你

11 半主 ok?

Goalllllll

1:1

藍十字把握好啲炒左對家

南美波賭細啲啦

收返，唔撚似

無炸可以訓覺

快手入多2粒

本金已經攞走就係想睇吓去到幾遠

藍十字-1 贏到 我表演十字死光

支持

玩成晚，打個和

等藍十字轉半一入少少玩下

今日日本波追

事前架

藍十字呢啲乜撚嘢把壓力嚟㗎

藍十字宇宙㩒屌

好 sorry
祝贏

半大同-1
點解要揀-1

大波同半主 揀左半主

全場3-1

踢得好啲何止三比一瘋狂Miss單刀

早d死心，好過比撚足90分鐘

藍十字呢場好似冇旁證咁
好多下明顯offside都唔吹

1-1ht

2個49000又撚....

彭美goal

藍十字半一@1.79 上車？

驚已報

彭半大-1

高水半大唔買走去買低水讓一球

兩個？

英超2個曼

又馬會精選 係咪可以買定細波算

彭快入

咪亂up最聯贏撚緊

晨早兩場有冇心水分享下

地面最正氣隊伍 曼聯

今晚俾西維456

4個12m夠追返

馬會精選特登開場蒙特雷俾你玩
2.5s

馬乜鳩好勁？

屌你老母藍十字撚半主

2-1??

橙

半大

入多球全格

彭美半大

細注咗咁多

彭美又閪

墨西哥唔好咁認真

會jump
建議補飛買其他

場場半大

彭美我dllm

4場大波

夠啦
贏埋夠10k

Sick ball

彭美真係抵撚死 入完之後係咁妹

Gun

藍十字我求你入多球
如果唔係跳樓都唔掂

抵撚死，我買半大

咪撚做傻事

買咗盤？
幫你叫

里昂晉級

我都係

差d跳

Sor 誇張左
但都好大獲

Thx Ching

藍十字呢隊仆街你都買..

屌彭美果場 淨買和和 和主
睇個衰樣似和客

馬會撚有盤，外仔？

直接買減一？

屌馬會係咁吹客隊係肺炎隊 跟住上場帕拉打佢贏得一球 今場彭美又係俾佢追和

蒙7會唔會一唔買就贏

我都避撚左半主 覺得伏

望到呆彩

似係

屌你老味斷曼城

3-1

屌你藍十字撚鳩半主

十字3:1 手足羊了

Goalll

掂啦

3:1

會

今場唔買走寶

屌你60分鐘開球角球開到好似95分鐘咁

等即場主勝算啦

幫手頂住

唔會買
呢啲野有一就有二 有二就有三
等睇開波5分鐘對家入先

快撚啲入波球仲實際

買半一客盤 即場再補主勝 不敗

客隊龍門快啲死啦，救乜撚嘢

重心696 松屎 金澤

蒙牛個陣咁都低水

個陣點

要尼卡沙了

十字立即完場

彭美拉斯刷角

d波輸撚死人
最後一注莫雷拉大x尼卡沙
輸埋今日唔駛玩

尼卡？

琴晚聖美倫唔係11c咩

馬會精選

發覺藍十字同老虎呢兩隊閪波只要馬會唔開盤就會贏/穿

10點半全大 蒙柒3格角

琴日戰積如何

臨尾個角應該未開就吹雞完場

3-2

3:2

十字 3:2

屌你老母⋯⋯⋯

九成炸

藍十字 3-2 祖亞雷斯

屌你老母都估到3-2
入到3-1就放軟哂手腳

針死

頂多幾分鐘都唔得
係咪閪到咁啊⋯⋯

又食角

想睇3:3

屌你老味⋯⋯輸撚到跳樓

反cup埋啦不如你老母

再見了👋

十點買乜

波都開埋

買好大?

豬咗5k好彩里昂回到血

個勢似追和...

半7全9 墨超好波

4:2未

藍十字又撚-1
仆街啦

彭美廢到

袓件衫綠到好似同草地融為一體

手足買好大？

唔撚係半2全2啊嘛

普馬斯2.5s有冇同路

彭美繼續冰角

搞咩？

連輸 最後一注又豬
仲有十幾日先出糧
清晒袋

有無人尋日已經輸到爆廠
今日只可以心靈投注

利申：我

藍十字呢d 波真係狗先會買

返咩工

蒙柒啲角難估到

最後一注買冇即場嘅南美閪波

10:06 all in左主盤

休息下啦，追數大注必死的

公墓

連輸既手足有冇諗過戒
未搵到方法贏既話
只係賭緊運

蒙柒雷100%

不過有即場唔洗太急買

咩app?

咁多人買蒙特，好驚

G10OAL

有方法 但輸到驚 連自己嘅方法都唔信

冚家產-1咁都頂唔到

戒左幾個月
諗住少少地玩下
又贏少少 輸一兩場就追
追撚到又清袋⋯⋯屌

藍十字呢隊波真係西到

客隊咁搏命做乜撚

係十字放水

入幾百慢慢玩
識贏既點都推到上去

生死注

玩成朝早都係得個吉

中啦師兄幫你打打氣

又燈。。。

祝中

屌，同路左

尋晚咁多人買Lyon 既

半一盤

半一低水先黎生死注

盤咁深

唔買走地？

都好既 快啲收手

半一咁早買真係拓除非你唔得閒睇啫

加油 買左200支持

上船啦各位

主大船

前鋒全北先會...

馬會精選 主勝
做咩唔po埋戶口仲有幾錢

墨假盤王.尼卡沙重心

一見到呢啲真係諗都唔諗買對家

leon 客w 10倍人生有一次時光機既機會你話幾好

蒙特大船

揀盤王對家all in + 馬會精選

到底主盤鐵達尼唔會唔沉呢

蒙特主場半一低水仲買咁大 撚狗feel

訓著左又走寶

太早買 比個生死注頂住我 無了無了

半格就收硬 睇下收唔收到全格姐

買696同甲府好過啦

大波號出發 bebubebu

買盤王

仲有兩場

應該有好多球隊財困，好多假波，呢排特別多

係allin都唔好揀半一上盤

蒙特對尼卡沙
一隊贏盤率10%
另一隊30%
揀呢場閪波黎生命注

大衛卡比拿

墨假鳩買200客隊睇吓贏唔贏到餐晏仔算了

試試佢 讓和

戶口仲有幾錢 點知係咪生命注

又半2全2

真飛支持

尼卡沙就是屎
咩人會買

澳博客初盤已經連輸9口綜合埋必發凱莉同飛好難買客

見你講到生死注咁緊要
幫你燈下

成班一見人生死注就買對家

普馬受平半咁抵

幫佢做對沖

笑死

幫到手足小小錢算係咩

2.5/5>2/2.5 咩2c?

買一口和先

幫佢燈一燈 手足救得一個得一個

想買

10點半大24

係上次有條友 又係咁買對家中9成

秒c

捱個半和比我補半格主w
開個讓和出黎就大家開心

夠膽咪半二全二囉屌你老母彭美

下盤咪算囉

正所謂賭場搵燈唔使諗

藍十字個場就算昇盤都係1球低水..1/1.5高水...
你會點買

人地生死注

Puams半大未

點睇都雞仔注

半2全2 閪波

閪撚到震

蒙升到⼀球仲落緊

唔識買

禁住屌驚閪

普馬大波x蒙特盤

蒙特想入主其他

禁屌但俾人入先

又要叫到氣咳 00000000

山雞咪又係咁

仲未見柒雷過到半場

山齊士rc未

啲波衫睇到眼都花

三賤都禁屌左全場了

1006 2隊著埋差唔多同一樣色 連客隊都斬錯波比主隊球員 CLS

垃圾隊學乜撚野人讓兩球

就係咁先容易456

無記錯彭美拉斯 無開盤 直接開-2

10點垃圾波半大又死

是

你無記錯，主勝仲要得1.1x

足水上9.5b

買注客1試下

等蒙2.5b足水好過

買角大係咪要驗腦

讓球主客和 星期六 39 彭美拉斯 (主) 對 戈亞斯 (客)
客 [+2] @ 2.07 $100

次次買巴西波上盤
買w就和波 買-1就讓和
今次直接屌+2 估唔到真係假到咁

屌又等唔到足水

屌你老母好撚on9買乜都輸
莫雷拉大又唔撚駛叫啦屌你老母

彭美絕殺8C 感動

鳳凰即場落左兩個盤

普馬斯半客有冇得嗌下

立即

9.5細收

入波未呀屌你老母
隊臭西普馬斯而家係咪冇12m唔撚識入呀?

半大24

今日甲府點買？

又半細 悶唔悶

半大又死

10點半大仲有冇希望

訓撚完地未

蒙柒又撚

00二串1

普馬斯受讓GEL

細波好似唔使叫

想知蒙特雷場波D球員點踢，兩隊都係藍紅，係咪on9架

買咗乜普馬受讓平半？

又買中西波

係咪好似飛機飛機飛機咁叫

普馬半0全3得唔得?
蒙特雷入未?

馬會精選犀利

細波不嬲靜係開完場通知就得

完場收錢算啦 仲叫咩

上幾場開哂大 係時候

利申唔記得左10點開波 miss左

365啲數據同williamhill爭咁遠

角呢

Miss左 已贏

馬會精選又贏

10點睇好乜

有冇咁撚ON9,蒙特個隻D波衫

蒙單刀唔入

唔使睇垃圾波

小注蒙柒no goal

睇好蒙狗又撚

入返粒比我輸半

仆街買左10.5b

d死鬼佬幾撚時斷腳空難死

等唔等到大波5倍

角細輕鬆

同路

等1.5 足水大

蒙柒雷差啲比人入

1:1大家開心

3c

有冇奇蹟半大蒙7雷

無

南美波真係合埋眼買半和算 班友無人性

有冇人買左角大

hi 等死

9.5b here

半場先入角大

屌買ufc好過

尼卡沙 入一粒先

9.5

10點有冇奇蹟半大

一球都無 買咗大波

度過下場啦

4c

44444

封乜能

尼沙入未

有冇人5點追長崎成功丸？

有

5c

針了

想知道滴露食咗屎未

佢賭咩

響都唔響下

55555

10c gogogo

普馬12

Pumas var

頂唔到半和

隨時今晚都輸埋

1.5出未 下半場半大

咁都冇12手球到咁

巴打 你咁撚仆街 專登同人對生命注
咁學下你先
小注

其實都覺得曼城踢得唔穩

20

逼害半客dllm

蒙柒刷角呀
普馬入3粒

10c ok?

打排球。補個角球俾你當安慰獎

每人對場波睇法唔同姐

墨假有冇兩隊可以西得過莫雷拉同普馬斯?

逼害半大.....

10.5s 大注

讓和齊齊收錢啦

4隻蛋

紅十字 比卡超

蒙特雷降到半球盤

瞓咗無睇 今朝睇返個門前飛機笑死

屌唔撚知點解會買大波
又輸撚柒曬
屌好撚躁

6c

唉
真係用哂D運
連輸3場...

墨超下半場成日爆角爆到飛起

睇黎10.5b

上半場都爆緊

蒙 死撚得

角開硬3格

下半場
普馬大
蒙特半格都收貨

好波要一睇再睇

不過無買到
客勝好似10倍

8.5b入唔切

10.5

11.5倍 好似係

7c

墨假冇12m好似唔識入

蒙7入到未

半7魔咒 頂撚住10.5s

半7全7

客隊神龍，主應該玩撚完

諗多咗

主又撚狗

疫情後長買下盤真係贏多過輸

準備驗腦

蒙狗係大角求星 長追

狗會都睇好今場角大

半場7角

開12.5

準備11.5b

平半

唔係半7 不嬲都開 12.5

兩場都係垃圾波

一齊

角大 濕9波開親即場都係角大

0-0 7c by

訓之前同人講lm里昂大勝私家雞曼城
但訓身左俄chill 8.5s針左冇錢買
起身就有人同我講叫左我買里昂架啦
嬲撚到我

有d都開半場多5角

蒙救命

Ht

你冇買先係咁

收到風蒙7下半場秒goal撚半主

蒙特雷自己hea到仆街，傳波射波都求撚其

球證又9成時間幫客隊

初盤 9.5 先會開5角 呢場 10.5

頭先都話馬會精選通常開2.5s撚鳩
懷疑班撚樣特登揀離開

頂左半場

蒙柒唔入角球無限大

上盤死撚得

我係估0:2波膽

訓醒見到鏝出局了？

真

入過12.5b 試下先

跌到10.5/11.5穩d

追多注1.8w啦

9.5s震到癡線

咁快爆
好彩無大注

allin左

反手爐 70%

攻勢有，入唔到姐，俾信心啦

角細硬1.67睇下大家要唔要

屌你我有冇睇錯？兩隊都藍色衫

係，好撚難睇，入唔到波可能都有少少關事

普馬斯蒙柒雷

冇

普馬斯蒙柒雷贏波

蒙特雷快少少入波

下盤等主w有2倍補半格安心等日職

輸第二關

蒙特雷

即場買咩好 曼城果場輸到失智

尼卡沙1

蒙特雷終於換左對襪，唔係同顏色啦，有波入啦。

live半一企得咁硬

唔係00完場咁撚癲呀

莫雷拉普馬斯唔該快撚d空難

得番一格角

細波易到...冇買就咁易

似11

馬會又撚

尼沙入得未

即場入球大/角大？ 想allin

半7全7
半0全0

蒙 我立即屌你老母

8c

會1:0完

馬會個主w1.7幾時先識陏

門都射爛 仲係入唔到

1.75

屌你老母 細波

no goal

畀狗買

買客

No goal 啦

客fg 轟

靜靜地00完場算啦

蒙 救命真係

000000000000000
咪撚踢啦冚家剷

想與你做愛

尼卡沙 上啦

咪再刷c啦

墨閪波一定不似預期

又等到90+ 先狂入波？

角大都幾硬，死唔落11.5

快撚啲改例0:0完場兩隊捉隻出去打靶啦

尼卡沙紅牌送12M未

Nigga沙入波未

買乜就唔開乜

全輸

仲要兩場00都10倍

10

Goal

蒙

即刻比人入

1:0

蒙！

好波1:0

普馬斯唔贏波都係輸

仲想60分中先入1.5b

生命注有返生命

補和

Same.....

上盤搞掂

想等高少少水

有返心跳

生命注ching 可補和不敗

使唔使咁撚靚

世界波

差普馬B入波

刷角未

9c

巴打 生命注拯救成功

入波刷閪角咩

成副身家最後10蚊快撚柒d爆埋我

認真如果真係生命飛一定要補飛，忠告你

2:0

10蚊大法
重注咗大

講到明生命注點會有錢補

生命仲邊有錢

咪唔好信 今日真係得返呢10蚊

洗撚補咩

乜尻？

又角細

比多球比手足

有你依句即補

8.5大左

有冇角細黨順路車埋我去ifc

老友想拎10蚊燈9人

9角啦 我都廢事頂
無了

直接封依條柒頭

咁都叫細

果2萬都係loan卡loan出黎 邊有得補

角細逼害

叫都無力

尼沙卡入未

蒙狗突然正氣

贏錢派我了

半格收貨啦

尼卡沙快入

尼卡沙Ng

成堆反手買大
我買撚左角細都唔講野
一陣真係角細 你地會講咩

1-1尼卡沙

11s見到半7唔敢出聲

咪玩啦唔好提 唔好俾假希望我

和波100%
低水半一上盤，開唔撚到

針得

Nigga沙夠膽整返球黎

中啦

幫燈死左下盤 記得派我

上面堆反手

入左波仲刷心弓

蒙狗係時候撚狗

反手gel最可恥

呢度好多人反手

半7買角大 = 找屎

普馬斯入波

停角再比個12m客1-1完場大家開心

唉希望頂得住

中

1:1 刷角

ching咩中位

同意，墨假劇本岀場

10.5...

屌都曬氣 都唔知反手gel咩心態

我11
靜靜地等完場算

咪嘈啦 咪停晒角

我都係拎尋晚d尾數玩
歐聯好睇好多

蒙特輸 輸 輸 輸 輸

1-1

成班自種
又唔大波又唔贏

蒙特大得未啊

百家樂既話就要斬龍

比多球

咪1-0

普馬斯

20分鐘後收錢
可以做其他嘢

蒙輸 大家開心

10分鐘入三球啦

生命注個位唔開心

唔通全11

我講普馬個場
串撚左呀!!

普馬輸

仲係9.

生命注 2.0 is okay

尼卡無12m唔識入波架

當佢過到今次，下次邊有再咁好彩

以前普馬士成日開大 呢家場場唔識入波

驚咩 上半場都係臨尾刷
我無抱任有得驘既心態

10.5大上呀

尼卡 和到阿美
蒙特你走得甩？

呃你地係咪有錢執?

抱住

開得太多畀人屌

停完賽成個墨假都少好多波入
之前都唔係咁

老友推哂落邊場

莊要搵食

10.5-12.5s冰實

曼城半大
連曼城都冇半大賭飛機咩仲

20分鐘冰封角既機會

1:0完場好嗎

呢隊波好睇對手 人地攻佢先攻 人地hea佢就停

蒙特雷立即輸！！

冰撚實咪撚刷
堆角比晒晏晝d波

曼城hea 撚到，好在我訓左唔係allin 半大

屌你老母點解會串左大架!
又打回原形
無輸無贏

1:0頂實

11.5s應該頂到啦

慘

狗會仲開2.5大咁癲

夠膽就和

on撚9

尼卡沙

講完即刻冇左

蒙特雷898

2萬玩撚完

夠膽！

11

4.3NG

唔該開埋大

符合預期 又撚

咁撚樣都入到

死撚得真係

好彩補左和

角細玩撚完

90分鐘先叫冰
唔好太大期望

快撚啲刷角啦

尼卡沙！

尼卡沙好球!!!

蒙特雷冰撚實咪撚刷
堆角比晒晏晝d波

蒙柒今年咩事廢左咁多 定本身廢

盤王尼卡沙

會2:1 信我

生命注

真係低水撚狗

龍門派膠，玩完

屌2.5細又要補飛

生命注必炒定律

Same 買左 客同和 客

買左2:1可以嗌下

當我盤王尼卡沙流？

10.5大

唔好多講，直接客ng

抵死, 入左波唔L攻, 唔刷角, 抵

last 5.6

唔係話必炒 起碼8成炒

今年廢，上年都還可以

大波1.5 2.5

4.55客2

我4.3轟了3K

角細既手足又要震過

有8倍和
補3k 都夠

有無人有片睇岩岩nigga點入？

入10.5b

生命注手足有補飛嗎

最後一注果啲都係

-4C

又贏一個月人工

死撚得啦

其實蒙廢左成年
記得初初掂墨假，蒙係班霸級
近兩年已經收緊皮

我望極都係5.9-6.3 有8倍咁高咩

快撚啲同我刷角

角大了
反手狗快d上黎gel角細啦

半7wo

補3k 10完同白賭有咩分別

死左啦

墨假冇大心臟都唔好搞

-3c !!!

無震過 半7已經取消關注 純粹上黎吹水

11.5s未驚過

可以落地道館買車仔麵食了

冰

買3次都買唔到 係咁改賠率

講撚咗一見到生命注真係可以買對家

反手

2:1！

邊度生命注

10.5s震到仆街

Lm等睇爆

12.5s 10.5b

咁低人工轉工啦

下次咪貼啦屌

半7全9 夠哂正氣

10.5b

有冇人可以借5蚊黎比我繼續賭

事後講咩都得啦
一陣2比1你潛水？

再見了

比多2c

1-2尼卡

唔貼點買對家

搶口到

有 留狗會acc 過數俾你

lock

蒙係咪效法老鼠 想連幾場1:1撚狗？小心爆埋1:2

里昂對曼贏2和1
係球會歷史上係咪可以吹成世

事後你老母

你買左2.5？

老鼠養生波點同

我諗緊依家生命注個位巴打個心
真係諗緊 驘唔撚到 輸鳩埋佢啦屌

真
波台手足正職屠狗會

莫雷拉2.5串尼卡沙盤呀冚家鏟

正 神9到完場

真係

蒙狗同老鼠撚左好多場但都好多人買

-4C 快啲刷埋佢啦屌

屌你老母唔係又10c撚狗呀

又係反手？

蒙柒雷

蒙入啦

食撚屎啦蒙雷特 尼卡沙快撚d456

名牌麻

點呀 話我事後？

幫生命注巴打叫下

祝巴打贏仲有時間

11.5s爽

柒雷應該有機贏半格

蒙又撚狗

尼沙卡大到未啊

無追po 柒咗
太多反手 sor bro

雙曼賭仔殺手

撚狗界名牌

有本事比多2c

要撚狗 不了

我已經分唔清啲人係正手gel定反手

10月回歸

完場就現真身

比多c啦

ccccccc

最後十分刷

事後撚全面進場

普狗

會2:1

1-1 完場波台係重傷定大有斬獲

正定反呀

普馬斯又和 屌

莫雷拉20分鐘冇波入=成場冇
普馬斯半場冇=成場冇
一早知輸

連c

完場就潛啦 賭個波都要反手

睇下完場幾多事後飛咪知

奇蹟10.5s 11.5s

終於10C

雖然我咩都冇買 但我覺得已經贏左至少唔使輸

應該等生命注死
一見到即買對家

2-1 尼卡沙

完場等事後飛

2morec

蒙7

-1c

心態好正面。

細波 覺得時間過得好慢

生死角

生命注巴打我買左尼卡 希望幫你燈返半格

真10c？

goalllllllllllllllll

未

半 7 全 10

我係波台E神

好想睇爆晒角s gel

完場

祝生命注巴打收半格
如果好彩收完半格就收手啦

子彈時間

普馬又和

10c gel

Shall we talk

比多3c